如果一注中唔撚到8500萬頭獎，你會點做？

繼續返工做港豬 供誠哥

移民

中到我都係做誠哥奴隸㗎啦

中唔撚到

返屋企打飛機